懷疑而家連登廢老前廢老後都係分化撚pr五毛

老蕭感化左幾多銀髮族
銀髮族呢d時間就應該最驚疫症
但就俾你地話廢老應該死快d
呢一個星期武肺死左五個老人
個個都話廢老抵死 死多幾個就好
又話唔應該計武肺死亡人數 老就唔應該計 幫政府粉飾太平
咁唔係分化係乜？

咪撚打熱狗啦
呢班友會俾人自然淘汰啦
唔撚入流 成個反送中都唔知做過乜鳩
睇你狂屌真係覺得好煩